突發！再加碼! 政府準備再發全民5萬元!

日本自民黨眾議員長島昭久跟武部新両在14日前往首相官邸跟菅義偉首相會面，提出繼全民一律發放10萬日圓後，再加碼全民發放5萬日圓，總共約40兆日圓的追加刺激經濟政策。菅首相對長島議員們表示將會朝此方向努力。

林鄭終於做野

正又有錢收，但點解唔派多次十萬，5萬yen 邊夠洗

存款準備又破記錄

Fake title
拉

拉

屌你老母

唔反政府了

屌

屌你咩

識玩 今次居然派日元

唔反日本政府了

總理

已經唔係第一次

2期15萬yen

香港得咁小

咁都釣到傻仔
拉

日本人都唔洗錢，學台灣清費卷先有用

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

又係，個個放保險箱

不過香港今次派得快好多，日本可能第一次派仲係用緊人手對資料果十萬yen 我等左幾個月先有on99

黑社會係咪又唔拎？

啲日本人出新iPhone 就會買 放心

違反國安法，等候秋後處決

點解

關東地區「山健組」一名總長謂：「像我們這種游手好閒的人沒資格領取，因為平常已經給社會添了很多麻煩，這種困難的時候反而要依靠國家是不合理的」，但他強調不會強硬禁止成員申請；另一名頭目亦說：「拿了這10萬日元，很可能被指在這種緊急時刻還要依靠國家，這會讓人很惱火，傳開了會去會讓人看不起。」報道稱，這些幫派正考慮拿出積存至今的公積金，分給年輕成員。

不少網民坦言沒想到這點，紛留言稱「黑幫面子比生命更重要」、「就好比浩南哥（電影《古惑仔》角色）去了領保障金，以後還怎樣在銅鑼灣混？」、「行走江湖之道」。

.

日本有infrastructure問題
香港用IDno management
日本冇得用mynumber攪
不過呢個issue已經上咗國會攪緊

佢地點解唔考慮下我幫你攞你幫我攞，咁咪解決問題

唔可以用國民保險號碼派？

長島超狗

未入黎估緊澳門

樓主代林鄭派5萬

俾人周到仲樣衰？

終於可以供斷隻勞

正呀買iPhone 12 pro max先

願意加入皇軍屠殺支豬

你柒咗

攞左邊個知?

幾時報道一下津巴布韋嘅消息

大佬知掛

我屌

好野，唔反啦唔反啦，支持政府

你係咪搞錯左美國

你認真咗

推

林鄭係大總統

好似要填職業

暴力團組員？

日本有國民保險

通貨緊縮 仲派錢

唔一定要加入

樓豬又多左幾位老豆

唔派錢派咩好？

中國嘅日本省又派錢了,我係中國人啊hi

真係有人, 一句內容都唔撚睇.
頭兩個字明明就係日本.

日本

佢源意係派錢消費 刺激經濟

但日本通貨緊縮 啲人啲錢又係擺銀行

派消費卷可能會好啲

多謝黨呀

下次立法會選舉只投自民黨

你隻眼駛唔駛睇醫生

😂

睇返資料其實日本個存款率已經低到得返幾%

香港哩？

香港咪又係幾個月先派

香港今次快左好多啦，網上登記完即刻有，日本我交完表佢仲要彈回頭叫我補資料因為英文名既copy 唔得要交埋片假名既copy (又唔一早講定)

林鄭義偉

除左追加5萬外，如果10萬給付金繼續派既話
可能夾埋有機拎到15萬
港共政府除左益商家佬仲識做乜？
派個一萬講撚到好撚偉大
叫你再派就話赤字
派俾市民點都好撚過你運上去大陸呀